想問問各位係咪無得渣車入長州？

想問問各位係咪無得渣車入長州？只可以泊係中環碼頭然後搭船過去啊？唔好意思因為未入過長州所以真係唔係好清楚

（希望各位唔好介意 我係美國返黎 由中學開始係個邊讀書 得xmas同暑假先會返hk 所以唔多唔少對香港印象都模糊左 我自己都覺得應該自我檢討下 因為身為香港人 呢d野係要知道 最後 如果我呢個問題令你地覺得無奈/咋舌 希望多多包涵啦）

google map

少少嘢都要問點做汽車台霸主
Quit撚咗佢啦

岩岩先係長州渣出黎 不過入面泊車好貴

灣北咪有條隧道過長洲囉

長洲揸車好貴架
停車場又貴
又人多車多

得幾個錶位等到傻

我大車SUV, 入唔入到陳震夏？

點入？

嘩屌你 講起就嬲喇
星期六班死港豬個個唔驚武肺出晒街 搞到淺水灣 赤柱塞晒車 咁就miss左班汽車渡輪過長洲 響碼頭on99咁等左成粒鐘
去到仲要等錶位 因為冇商場停車場
咁好啦 揸車去東灣啦 條路又窄到仆街 差d撞冧人地座樓
下次都係搭黨鐵去算數喇屌

long island 喎 唔揸車點去啊

要去 運輸署申請 自駕執照

只可以用1 日同埋1日有限批幾多申請

到時會俾張白色既卡俾你擺起車頭就可以過/入長洲

可以揸呢架入去

睇你幾時入 星期六日塞到爆

下次走咗班船可以去咗喜靈洲先再過隧道過長洲
搭去坪洲嗰架船就得
不過長洲泊車太貴
講常都係泊低架車喺喜靈洲行路過長洲

點會唔得呀
喺青衣行長青隧道就過到去
唔係長洲消防局啲消防車同救護車點入去？

香港有汽車渡輪
要預先3日打去新渡輪睇下個班船有冇汽車空位
不過每架車好似每程要收$100船費

可以呀
上次我都係call uber入去

係美國讀書 但係英國倒偈油

長洲邊到入油平
西灣個油站好貴

游水

申請左禁區紙未先

西隧行到中段有分岔路就係入長洲
另外行紅隧再過香港仔隧道之後都可以行南區海底隧道入去

此post已完